- [[CE]]
	- BIOS
		- 开启虚拟化(vt-x)
		- 开启vt-d（笔记本可能不显示，可能默认开启，如果关闭虚拟化，任务管理器仍然显示虚拟化就说明vt-d已经开启？）
			- 当vt-x关闭后
				- 开机任务管理器显示已经禁止虚拟化
				-
			- ==如何查看vt-d已经启动呢？==
			- 查询CPU是否支持vt-d
				- https://ark.intel.com/content/www/cn/zh/ark.html
					- 搜索
					- 下滑
					- 安全性与可靠性
	- Windows
		- 关注核心保护
			-
	- 启动关闭Windows功能
		- 关闭hyper-v
		- 关闭虚拟平台
		- 关闭Windows安全防护
	- 关闭VBS